我屌曬你地老母！咁大個核彈都冇人煲大！淨係掛住講八達通！

冇嘢啦 你地可以出番去

on9
block

爸爸